【姓駱嘅仲唔出聲？】證監會又搵白人鬼佬歐達禮揸旗

香港係國際金融中心
證監會揸旗話事人個位，又搵返鬼佬歐達禮連任？
學淋病話齋，證監會係「無掩雞籠」呀？
姓駱嘅見到咁，仲唔出聲？
白皮膚鬼佬擺明外國勢力喎